讀chem，畢業返香港？

是咁的,小弟係英國讀chem，宜家做緊placement，下年final year，想知畢業後應唔應該返香港。
連登講到SGS， BV，Intertek好似好好做，搞到我好想返香港。

死都唔返

點解?香港做lab好似好正

你比人昆

有外國唔去 返黎香港做地產 保險 倫敦金?

No

返香港做lab唔得？

返香港做lab

傻撚咗

千祈唔好返香港
利申：chem畢業，現職正苦

做lab 窮三代

我宜家placement 都係做lab，幾開心啊

留UK啦
返HK你都係入政府 先搵到錢
咪傻

真心?

0/10

如果係chemist 的話唔錯吖... (雖則又要phd 又要publication ...)

外國做lab好過
一係入政府

等揸兜啦

乞食

睇你打d emoji應該係假膠

真心

做緊藥廠placement (development方面,非QC）

有個朋友都係讀chem去gsk做placement之後完咗請咗佢 大約32k hkd一個月

都係英國

這些機會

你諗多左 做科研香港一直都唔會係首選